Для запуска проекта на локальном сервере необходимо исполнить команду 'npm i', а затем gulp' в консоли, либо открыть index.html файлы из папки build через браузер. Второй способ не гарантирует правильную работу приложения. 
